連登加個user標籤功能有冇得諗？

一個user都可以對另一個user加一次標籤
情況就好似派膠賜酒一樣
而加左既標籤會係起底功能到見到
其他user撳起底
會見到人地加左既標籤

見到人地加既標籤
自己唔加都可以用佢個次標籤機會去增加人地加既標籤既數目
例如有人加五毛呢個標籤落某個user既起底到
個個user個起底就會出現五毛呢個標籤
其他user係撳起底就會見到五毛呢個標籤
佢唔再加新標籤而係撳落五毛呢個標籤既話
咁就會變成 五毛x2
而對個個user既個次標籤機會就會冇左

呢到仲未係戲肉
之後每個user限最多比人加10個不同既標籤
例如：5毛x11 xx打手x1咁
咁爆左就自動del最低標籤數既個個標籤

而劇肉就係呢到
標籤數過10而且係最多既個個標籤會出現係user名隔離

大家點睇？
雖然我覺得呢個功能會幾有爭議
但應該會幾有用
冇啦啦諗到
唔打出黎有d晒

即係夠10個人一齊標籤
全個forum都可以係五毛
除非另外有11個人幫你再標籤？

原理係咁
但10個只係假設
可以set做100個都得

屌你啦，一陣咩人都比五毛標哂五毛，到時就難分真與假

首先要block撚左個垃尻圾肥絲大隻先

咁我諗一個五毛都唔會有幾十個ac掛

而且標籤有數量計住

而且退一百步
就算堆五毛有幾十個ac
要標籤晒成個壇既會員要都一個會員刷幾十次
點都會增加佢地咁做既難度

民粹主義

文革

就係諗完覺得幾似先話會有爭議

你太高估連登仔質素

連尼住收緊廣告費，唔得閒幫你搞

我想信五毛group有過千account唔出奇
會被佢地玩返轉頭
我反而想有插件私下tag人記人

樓主(on9)

用番大專 email 咪可以禁分身囉
禁左分身你標乜柒都得啦
其實你個 idea 幾好 係執行上有難度
當 admin 靠唔住就要會員自己規管番